Paypal 入錢問題

想係個外國網站到買野 但又無信用卡
已經整左Paypal ，銀行卡都確認左
但佢入錢要攪好耐又要收charges
想問下有無巴打有啲充值公司介紹下？

去ok買張mastercard prepaid card